政府預留 4.5 億元 供律政司推行計劃「加深社會對法治認識及實踐」

陳茂波今日（26 日）到立法會宣讀新一份《財政預算案》。陳茂波宣讀報告「專業服務」章節時，提到尊重法治、司法獨立，是香港賴以成功的基石之一。他計劃預留約 4億 5 千萬元，讓律政司推行「願景 2030 — 聚焦法治」計劃，加深香港社會對法治概念的認識及實踐。

屌你老母

最唔明既係你地

又益咗連登女神奶媽驊

明明政府就係最唔識法治嘅人
不如區議會拎錢宣傳法治啦，搵張達明呢啲大律師嚟講解咩叫法治 法治嘅層次 好過比港共拎嚟自己套概念

開支- 活動顧問費用咗4.45億

重幻想搞亞洲裁決中心,發夢